悠二開新鋪內幕?????

有咩內幕

terminalhk d list咁垃圾
係咪你走咗無人識出list??

你係7up

終於肯公開講

？？？
內幕呢
定係樓主岩岩先知悠二開左舖